屈臣氏啲sales係咪多餘

屌你入去買少少野啫 成程望住哂
有機會就埋黎問有咩幫到你 好撚煩呀
擺幾個sales喺度冇問題呀
有野要幫嘅我識黎搵你架啦
你俾我自己睇下啦好嗎
搞到我鬼咁緊張

公司規定要咁做

睇佢地個樣都唔似答到啲專業既野

屌你啦
咁撚驚就咪撚出街啦毒撚

公司規定要咁做
你估萬寧唔駛咁?

我都知 所以個規定咪就係多餘囉
下下望住哂點睇呀

其實佢地都好慘，驚神秘顧客

毒咩撚 望撚住哂邊度舒服呀
睇下野就企到埋一埋望住都唔知做乜鳩

問佢地野佢地會照包裝上面印既字讀一次
貼心照顧到一班唔識字既客人

萬寧嗰啲邊有咁 話左唔洗 冇野幫都企到埋一埋望住 周身唔聚財

又時真係趕客
唔係話怕醜老尷
屌你我揀緊condom你又要跟住晒
谷鬼氣去藥房買算

on9高層

係 話左唔撚洗幫都仲企喺隔離望住

係 偷野邊度冇呀 搵人企喺啲貴價野附近咪得
幾廿蚊嗰啲仲偷你咩 仲要企喺你隔離監撚住

大部份香港零售店都係咁

然後問佢地啲有關supplement既野佢地一句都唔識答仲要係鄉下婆 淨係識答我邊一格賣袋咁洗鬼咁多人咩

一早已經覺得好煩

通常都係啲on9店長同高層叫

主動梗係好，
但有時明知啲人唔想比人打擾
又要走埋去服務果下先慘

跟住唔埋去又會比人屌
佢地離遠望又唔知情況
真係收你幾十蚊要帶埋個老母番工

講到尾有心買就會想問，
果時就會比建議架啦